(台測)外星生命 house of dead

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.國際太空站的六人小組探測到人類史上最重要的發現之一：在火星上的「生命體」。眾人為此破天荒接觸興奮不已，但隨著更深入的研究後，他們發現這個「生命體」似乎遠超出人類的智慧且難以駕馭，甚或會威脅人類生命和摧毀文明！正當他們惆悵於如何處理眼前異種的兩難處境時，殊不知困在太空船內的自己即將要面對一場不可估計的生死逃亡…

2.一群年輕人不顧鬧鬼的傳聞，坐著小船來到荒島準備大開派對、搖頭狂歡。但他們很快發現傳聞一點沒有虛假，那些個惡鬼僵屍開始追著他們大開殺戒。他們唯一的希望，是小島中心那座搖搖欲墜、陰森荒涼的小屋！

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸